頭先去寄信，郵局個女職員想呃我秤😦

拿就咁🤔

頭先食完飯順路行過郵局就去寄野啦，埋到去一睇，係個廿幾碎既靚妹都覺得奇🤔，郵局唔係全部呀叔呀蟬黎既咩？😖

咁平時有寄開我都知封信大約係$10.6，但佢同我講要$33，我就問佢：你磅多次🤔

佢一磅，又真係顯示$33。正當我想拎錢出黎時，都係懷疑：唔該你磅多次我睇下🤔

郵局妹妹仔：😑

今次就$28，有冇咁能奇？😦

我先留意到佢企既姿勢唔同左，於是打側一睇，佢原來用封信擋住，後面擺對波上磅😡😡😡

挑!!都唔知幾多懵鳩已經被呃!😤

有人想知再講😌

回夠帶啦

冇圖你叫我地點樣聯想到對波大定細

收手喇

想知

唔想知
冇圖
迷基手足都冇情講

又回帶